世上有無地方好似香港咁重壓？

經濟，一畢業就同樓價比賽，睇你儲錢上車快定係樓價升得快d，大把人都追唔到；
社會，日日驚俾大陸全面收回，跟大陸法例，世上再無香港人呢個民族；
住屋，就算你有千萬身家，可能都係住緊500尺屋，然後俾個仔問你點解唔可以有佢自己間房；
教育，你明知學校幫你下一代溝淡語言、文化同埋價值感，但無可奈何要接受，除非你再努力多d，俾個仔讀私立；

日日晌到生存遊戲咁，除左戰爭中國家，仲有無地方咁重壓？

除左戰亂國家外，無

不如諗下點係重壓下生存/反抗先係條路
無計

戰亂國家基本上都係講survival 對個人唔會有咁大嘅期望。
其實香港連第三世界都不如。人地起碼有屋住。

無
仲要呢20年嚟咩撚嘢都無改仲要愈整愈衰

仲有文化衝突 無能政府
係得真香港人令到呢個地方多返啲人情味

北韓

咩叫重壓

委內瑞拉應該有

你既經濟=住屋, 社會=教育

有既,日本南韓果D.唔同在於人地民族冇存亡危機但係生活壓力都係咁大

美國囉

好多精英嫁

美國最興叫人讀書

北韓.（北朝鮮）

講返工壓力 日本認第二真係冇人認第一
香港已經算係最無階級觀念